18區開花反抗啦

封佐敦，但唔封支那關

帶唔帶裝

笑死..

2021年啦，仲問呢個問題

佐敦人，反抗

佐敦集中營

又黎...今次邊度等呀

未有年花開

封佐敦 關我撚事
柒婆呢招醒分區封 睇死香港人唔會幫人地果區
如果全港封就實上街

到左旺角 唔見手足既

牛逼

尖沙咀，旺角突破，直攻入佐敦

開始多人？

邊個逃走就國安法拉佢啦

黎字頭

目測50幔人